%
% EXAMPLES:
%
% - Razzi Progetto II      ---> ascolto sessione d'ascolto
% - Clementi Passacaglia   ---> ascolto sessione d'ascolto (?)
% - Bernardini Recordare   ---> ascolto sessione d'ascolto (?)
%
\section{Scrittura algoritmica}

% \begin{frame}
%   \begin{center}
%     \begin{Huge}
%       Lecture 3:\\[0.5\baselineskip]
%       Tools for compositional freedom
%     \end{Huge}
%   \end{center}
% \end{frame}

% \inputfrom{\lthree}{freedom}

% \inputfrom{\lthree}{different_tools}

% \inputfrom{\lthree}{causality}

% \inputfrom{\lthree}{typologies}

\inputfrom{\lthree}{case_studies}
